唔好再好似個細路咁賴住唔走喇

冇用架
好似件玩具咁
玩厭咗就俾人一手推開
當你仲諗緊係咪自己做錯嘢
不斷去搵返佢聊佢嘅時候
佢可能已經搵到另一個比你更好
更搞笑 更加夾 嘅人傾緊啦
你做過嘅嘢係果一刻已經唔再重要

佢唔係冇時間
只係人都將時間用係啲有意義嘅地方
明知自己只會俾人藍剔 hea覆
你都仲要衝過去
仲要好似隻死狗咁等佢
明明唔值得
是時候醒了

老巴認同

你條偽毒只有囡囡喺你身邊賴死唔走咋嘛

一語中的

超，次次話醒咪又係因為佢一兩句氹返自己又成個人中返入去

我邊忽偽毒 屈完未

你邊忽唔係偽毒 吹完未

收聲啦

太易氹

好惡

he屈me

ig死左？

屈返佢

唔識佢

上到

唔信

po唔到story

real

我又睇

又冇事了
想下好了

唔識點會屈你

想ing

dim g he

see see

ask
問
你點解要屈我

你比我 我fol

屌你 又del咗tg

申請了

唔係比人ban咗？

等左成個月

哭是沒有用的

原來會unban

我屌 又閃電 比我返到去先落雨thx

yes 眼訓了

hulk是沒有用的

咁早weak???

feel到就快落 淋雨啦

駁唔到

去紅館開棟篤笑未

diu啱啱先到天水圍

yes 我弱者黎

全球暖化靠我了

聽日返早？

差不多啦咁

我唔想跌腸

差不多落？

別再說了

幫你執返

俾你估到添

u黑心

覺得自己好on9
中完一次又一次

sleep lu

聽晚有得食放題了 開心

goodnight

月巴歹匕了

nite

不想活了

又話減

食咁多肉點減了

大家咁話
中到開始無咁大傷害
可能有一日會因為慣左而狠心走人

的確係 佢一早搵左另一個
而我總on99諗住等佢回頭
係時候醒啦唉

樓主個名

跌到太傷就會醒

每條友都有痴線既基因，
小心比人斬

唉 想死

到底當我係咩

到對方搵你攝時間嗰陣，你都係會中返個頭埋去，然後到佢有其他人可以搵嗰陣，你又係同自己講要放棄。

唔知會loop幾多次呢。

Okay!

女人好冷血 冇人性

食少d

我之前中左幾次

咁早彈起身

之後就醒了

yoga

true
加油啦

yes 但我好攰

訓得3個鐘

小心暈低啊你

不遠了

唔好了 訓咁少好危險
同埋會變殘樣怪了

i know but no time to sleep

why so chur

太多野做

偷時間訓

希望真係會醒

有無去睇？

買唔到飛

會 時間問題

老實講 其實幾期待個一日

但可能會好耐

好有幸買到第二場 但好不幸咁就係第二場無唱呢首歌

Lm

起完底
全部垃圾post

成全真係好好聽

毒巴

我都擔心
每日都以為自己會頂唔順 但原來頂下頂下又一日
話唔定最後會頂到自己都無曬感覺

所以你醒未

要麻木到自己睇到回憶都唔會崩潰

我覺得差不多了

屌你..

what

已經唔會崩潰 雖然仲會好刻意唔去睇

我忍到唔睇 但一睇到又會灰

我覺得我地好似
明明真係鍾意 但對住對方越行越遠越黎越過分就束手無策 然後唯有迫自己死心
每一日都希望自己會捨得走

過去冇謂留戀

我已經好少睇
以前會打低曬我地每日去左邊 做左咩
宜家睇返 真係得啖笑

咁你捨得走未

我del得7788

努力緊
始終鍾意過

我save曬係tg個saved messages度
唔忍心del

我都努力緊
仲鍾意緊真係好難走 明明已經好心淡
有時都係會忍唔住抱怨兩句 想佢變返以前咁
但真係唔好自作多情

我醒了

早

唔想keep了

有無偷偷訓

我唔捨得

偷得個半鐘

you返去訓未

有日會del

未 上堂

🇯🇵?

yep

唔夠精神點上

以後係自殺PO...
原來係偽毒PO...
我出返去先喇...

is ok

唔會眼瞓？

少少 但冇計

Zzz stay strong

一個型一個7

開新post我都唔知
btw段嘢真係好啱
[member]果然我真係識講唔識做/member]

[member] /member]

一陣食放題

[member]/member]

好似係你打

我班fd等我宵夜

又去邊eat

係啊 但我都做唔到

mk always

慢慢啦

去撞你

same mk?

yes

想食pizza

試下但我10:00先eat

go

me eat 9

有無推介

咁冇lu

我食開劣食

eg?

pizza hut

下次下次 下次大概可以

呃錢

冇胃口

眼訓就返去返啦

唔得
今日佢都去

又嚟

屌 應景到

用最短時間做完兩份卷

攰

sleep未

未返

仲夜葡

開始feel到自己唔對路

暈未

我已經連續幾日訓得一陣

仲要返工工

喂 認真 好訓多啲 因住猝死

仲返

我依加係一個禮拜 有6日都係訓得3-4hr 之後有一日可以6hr

poor

6個鐘都已經好少

報少日更啦

之後仲要返實習返學返日返工

你鐵打架？

冇錢呀
一日都不能少
我就快搵埋夜班

四項鐵人

做乜鳩 又買乜

唔想見到你啲死訊

冇買野 但之前手傷左 停左冇返兩個月 洗費大 依家要努力填返

冇錢咪會見到

碌咗卡？

dont die la diu

冇 但我本身儲咗筆錢貨for旅行

應急資金

我聽日仲要趕project

想見識下 唔想因為冇咗筆錢 取消計劃

唔好chur到咁勁

捱到盡量捱
我知自己可以去到咩程度

push

召喚

唔好挨啦

冇錢什麼也沒用呢親

唔好咁

好啦

你仲未訓

如果早啲睇到就好

啱啱先沖完涼

點解咁講

快手

唔捨得訓

如果我今日早啲睇到呢個POST可能就唔會走出去成隻死狗咁等

屌你又想訓得3 個鐘
快啦

可能係 會冇咁衝動

仲有4個鐘

快啦

唔制

扭計

我聽日冇更 返到3only

無關係，快啲訓

聽日先訓

咩玩法嚟

留氣

快啲上床訓啦屌你

挑挑

上咗好耐

唔想sleep

仲唔訓係到做咩 放低手機啦

思考人生

我申請完tg 發現 其實自己已經唔用用

狼人

no!

我而家都無玩了

訓著左

又咁早

冇計

yes
唔好曬時間

召喚成功

你又咁早嘅

這是常有發生的事

im late

尋晚咁夜先訓

冇事 safe

走緊
希望係最後一次

希望成功

仲有2個鐘

tried

but failed

差不多放了

好撚熱

我仲行緊返去

差不多 啱啱完全係想搭的士唔想行

你好

暈咗邊個救你

屌你老腸

基

999

回家未

啱啱度

等等先 maybe 6:00

fast d sleep

wait

delay no more

more and more

sleep la !

醒

唉 唔捨得

如一槍打死我啦

好攰

眼訓

同意，但我幾時先識醒？

係呀 一loop就停唔到 可惜聽唔到live

聽唔厭

冇人會知

真

訓極都唔夠

又無熄燈咁唔小心訓著左到第二朝

我係訓到唔知醒咁濟

自然醒 爽

返工要5:00醒 結果訓到6

之前有同過絲打你喺第二個post討論過類似嘅情況
我然而宜家又遇到咁嘅情況
明明對方已經話唔會一齊 但係又要話有feel 吊住我咁 我又係遲早就比佢玩厭
尋日仲send好多嘢黎
今日就hea到飛起 啱啱seen左佢 仲喺度期盼佢會搵我

我斷左冇傾 但好想同佢傾返

佢覆得越黎越hea 都唔知傾唔傾落去好

算啦就算繼續都就快斷

你都啱
點解次次都係咁

時間一耐就係咁
遲則生變

一個月就end

試下唔好揾佢一排先
隔段時間再揾返佢

唉 見住佢變但係又唔知可以點做
想爭取下但係又唔知點爭取

試緊

依加有個心態係幾努力都好
唔啱就係唔啱
怨唔到乜

你又啱嘅
我寧願佢從來都無同我講話有feel

我想寧願冇傾過

寧願無遇到過佢添

i know that feel

其實好想主動啲
但我真係好怕佢拒絕

同你一樣 結果未主動就完左

move on 到未?

move緊

希望 6 9 唔好落雨

希望唔太hot

唔好落雨就得 落雨之後 = 蒸

仲要著黑3

早晨

Hi 📦

習慣了

熱撚死

反抗不了就接受

真 btw 我做左電燈泡-.-

去街？

no 聽日 我同一對情侶去遊行

3個人 尷尬

我都揾緊friend 一齊go有個照應都好

你打算著黑定白

收工 hapi

白啦 咁撚熱 我仲要肥 想我死

今晚早啲sleep ok?

not ok

想中暑？

唉 好窮

cls 你聽日返完工再去？

去完再返工

嚇死 咁都好啲

本身有諗過返工先 再行 再返工

好on居咁岩岩連send左幾句wtsapp
佢應左我一句半句之後 我就打俾佢
然後佢無聽到 叫人wtsapp講 講左兩句又無應機
哈哈哈哈

屌你 傻架

以為自己係特別個個 點知其實佢對個個都係咁
到頭來好似變左一廂情願
無左我既生活都係過得好好地 有B君C君D君隨時係到

我呢邊
佢成日問完我一句
之後我答完
佢唔覆

is

仲未sleep ！

u too la

嘿

無追晒po 樓主係巴定絲？
諗住試下2日唔搵佢 點知佢又真係一句野都講下
最後都係死死地氣主動搵返佢 點知仲要咁樣冷待我
心都灰喇

但你要返工

絲
你嘅話似死火了
我呢邊至少會搵

夜晚啫

又係你！

法國u真係好似唔洗訓

我習慣性訓醒。。

繼續訓啦！

篤陣機先

督督下會醒

唔怕

收到晒

別

好sad

唔想走

出去行下散心

留不得

仲好掛住佢

正常啦 鍾意過

接受唔到佢走得咁突然

我都係 好崩潰

你又咩事 我對佢係一見鍾情

我12月

我日久生情 但佢對我只係朋友
最近我又做錯野 琴日block 咗我
好似無咗精神支柱咁 好崩潰

啲人成日話邊個無咗邊個唔得
但我真係唔可以無咗佢

無人取代到佢 如果有 我一早抽到身

人永遠都係失去咗先後悔

佢對我嚟講真係好重要
太重要 我先會做錯事⋯覺得自己有病

終於到

樓主早晨！

最抵死係佢今朝又會覆句wtsapp
然後又依家若無其事咁繼續傾下計

早晨我出左去遊行

加油 去唔到表示良心有愧

唔緊要！

Take care 安全要緊

封左好多

我決定留到過12！

小心啲呀
香港人好團結的！

行左全日 1點行到9點 見證到香港人既精神!
留夜真係要小心啲 我都驚黑警會暴力清場!

好！

好心up

主動搵左佢好多日 主動到我都覺得自己好煩好厚面皮
尋日冇搵佢 點知佢又真係唔搵我
明明以前唔係咁架我諗係時候要停

係 正苦唔理市民諗咩
希望外國可以加壓

我望住其他人比人拉自己都只係好彩

好辛苦

今晚見！

小心！

你不去

我凌晨come
返工

metoo

我地今晚要好似細路咁賴住唔走！

我都想 金鐘封到實晒

等人一齊衝

你唔好企最前

我上次都好前

你咁weak

u only

有無瞓覺

今日狂咁偷懶去訓

如果唔係攰死

通頂

個個改聽朝出

我都有啲京

我應該都係凌晨出㗎

各位珍重

嗯

成功叫到同事出
之後同事叫埋班朋友出

go mei

我唔知一陣會發生咩事
但我約好咗屋企人返去食飯
希望得啦

出左？

出咗

我去左食野

攰 但係仲未夠

push everyone safe ?

safe now only

hello

冇事嗎？

報下平安OK?

無事無事 但狗真癲

safe

好攰了巴屎

沒事就好 唞足精神 星期日再見

好

我都好想走

你好靚

佔路只會失民意 連我都唔知你班友係想做乜

傻了？

經過69, 612, 616之後我選擇走
我會好行唔撚柒洗送屌你老母

好亂吘

依加出緊

走左可以去邊

but你而家出去和平靜坐？

見好似話禮賓

小心啲啦

我去左煲底

之鋒萬歲

ok

突然覺得香港女仔好吸引

不嬲

愛上了

港女debest

起身啦

呢排訓得仲差

12號嗰晚訓唔着

直頭冇訓

呢幾日要訓多啲

訓飽了

咁快

你又成日唔瞓覺

always

瞓覺ok?

努力中

mo mode

sleep 都mo mood

無心睡眠

腦交戰？

又諗住who

9 12 16

仲京緊？

冇京過

咁有咩諗

想聽？tg

no 777 thx

1001

唉 樓主屌醒我please

how

同你一樣情況 痴線100%match

D女人 真係好賤 玩完一個又一個

醒未

今晚又仆多次街 佢扮訓唔理我但比我知左

好攰 好想醒 但我知道佢搵番我 我實做番隻狗

可以點算

冇 block
乜柒都block
block完del埋

一陣又要去面對佢

我今日都係

唉 成晚冇訓過 但人地就同人傾完sweet sweet咁訓得好好

就係做緊你打個堆野

咁放心
屌唔醒的的

感同身受

醒不了

唔怕 夢終需醒

我正式宣布唔跟班打仗仲上到連登嘅軍師

真，all鬼到仆街

真．訓先
就快死

rip

以為講緊自己.....

未入嚟前以為你講緊621包圍立法院會

唔啦

自己push

笑4

點都dislike

法國你儲咗班反對派 咩po都負皮

仲要秒

秒負

alalalalalala

578

笑乜

u

我明呀

做唔到

我都做唔到呀 講就易做就真係好難

想賴死唔走

不過我突然醒左

快走

不go

快

玩具再新 感情都唔夠舊深

唉

2 日前

點解可以將人既感情咁樣踐踏

我琴日都幾衰女下下

睇咗呢個po成個月都冇留言
原來仲推緊
好明白絲打你嘅心情

習慣推到1001

做乜

今日係我訓得最舒服嘅一日

訓撚左18個鐘

體力先恢復返少少

tmr 又返早？

今日本身都要
但我訓死左

又shootball了

聽日返學跟住返工又日文咁？

you real strong

屌 以為講梗琴晚夢中既死士

一個月前

累

啱啱先sleep完又累what

預言家

don’t know

又sleep

我見到你個 topic get 錯其他野

個個都係